工人姐姐就黎返鄉下，好唔捨得

呢個姐姐係屋企雖然做左短短兩年，但佢對我一家人好好。 屋企相對其他家庭多野做？，姐姐有時可能要做到12點先有得訓，第二日8點又要起過身。其實工人姐姐好辛苦，各位如果屋企有工人姐姐，一定要好好對佢，佢地搵得四千蚊，但又要離郷別井...

講到尾，姐姐下星期走，各位巴絲有無禮物建議送俾姐姐

又無扑過野 會有幾唔捨得

錢囉

點解返鄉下？

咩post嚟

人係感情動物，姐姐係到照顧左我兩年

天下無不散之延席

要人做到十二點，仆街去死啦你

感謝信最好
送禮物 可能人地覺得太貴重

比三五萬佢。佢咁幫你。
而家臨別秋波。係咪到你地幫反佢。
錢最幫到佢。
平時比得幾千蚊人
話就話錫住用
其實洗撚到人地塊閪咁。
比反幾萬人真心唔過份

你辭職果陣 你老闆點對你 你點對返佢就得

岩呀ching

畀幾千蚊係好正常
唔係佢哋收咁平點會有權利係香港做野
唔好忘記佢地唔係香港人

巴打 有事搵你 可唔可以交換聯絡方法

唔係我想 我成日都叫佢唔洗咁早起床或者叫佢早啲訓，買野食我都會預埋佢。不過有時候屋企人十點先翻，要佢可能煮多餐

你知唔知咩叫正常。
係咪個個都咁做。
個個都咁既價請人就叫正常
由朝到黑朝6晚10踩足6日得果幾千蚊
係咪包食宿就大哂先。
唔係香港人又點？就要咁對人？

on9
唔好做囉 攞住支槍逼你啊？

所以人地咪走囉。有撚得揀你覺得人地會做？

講真 你個姐姐黎左香港兩年大部份時間都你係度洗衫煮飯 去遠少少都未試過 你就搵日帶佢出去見識下啦 搵日帶佢去玩下同食好啲 做一日大爺 當係香港留個好嘅回憶啦

姐姐有個12歲既小朋友，要返去照顧

正常係指幾千蚊係畀外傭嘅價，對佢哋黎講幾千蚊已經唔少，如果唔係呢個價佢哋點會有機會喺香港搵食呀

樓主話有時可能做到好夜，你就講到“日日”朝6晚10所以要畀返幾皮佢，打稻草人

樓主話有時可能做到好夜姐。
但朝6晚10對菲菲印印黎講。好普遍
其次就係人地立法係用黎保障傭工。
但去到今時今日用意都唔存在亦都失哂衡
咪講話幾千蚊對佢地唔少。佢地寄埋錢反鄉下都根本無哂洗費。
你到星期日見到佢地攔街擋道時
你有無諗過背後原因

大把賓印得閒玩交友apps識人喎，我以前無聊同過佢地chat，佢地既工作時間係長但根本唔會做足咁多個鐘冇停手

weekend大把賓印出去買嘢再喺條街hea，同啲南亞佬玩video call

唔好講到自己看透世事咁